工黨糾察長郭紹傑，在金鐘海富天橋發現持槍男子，並沿路跟蹤

12月15日：昨晚工黨糾察長郭紹傑，在金鐘海富天橋發現持槍男子，並沿路跟蹤。郭紹傑的支持者懷疑該男子是港獨份子，前來破壞示威活動，警察沒理由不作拘捕行動。

篤灰

其實年中幾多呢啲篤灰狗整死啲同路人

你連人地係邊個都唔知就話人篤灰?

邊忽同路

你連人地郭紹傑喺雨革出名篤灰都唔知就收嗲啦